連登仔夠鐘起身啦！！！

起身幫手Report 同dislike呢條片！！

見到嗰封面真係火都嚟撚埋！！